有冇人想要icon

我係攝影新丁， 鍾意影人像，但係最近D朋友都唔得閒， 我想搵人畀我影下， 我多數幫人影相用嚟做icon

個圈做乜撚野呀

Icon 就係想人認得你 你張張都係個頭我頂比我睇做乜鳩

比個頭頂我睇

唔方便畀人睇人哋個樣

因為嗰個唔係我嚟嘅 係我朋友

其實係太陽的光 不過相機先影到出嚟

g 持

係枝鏡唔靚嘅眩光

咁支鏡係靚嘅會點， 我真係新手唔識